有冇人覺得肺炎爆發好唔真實?

唔係唔信係真
而係好難相信會有咁強既毒
原來2020科技仲係好落後

人命不嬲好化學

一開始知道已經感染基數太大講緊已經十萬人感染四圍飛

根本呢大半年發生既野都好唔真實

00後？

最唔真實係成班國家明知中國爆到七彩都聽who老點

陰謀論撚:xx會減少全球人口計劃

最唔撚真實係點解暗殺呢樣野係香港係唔存在

sars果時都冇全球大爆發

你勁沙士好多喎

真
全世界好似無晒危機意識咁
好恐怖

左膠禍國

太弱啦
我日日出街行十幾個鐘都未中招